砌機list求評 budget 13k

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K

ASUS PRIME Z370-A

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17

ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

Intel® SSD 760p Series 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

AcBel i90M Power Series i90M-700 700W

Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Satin Black

Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

參考左悠二張list

主要想打機2k 高效(GTA 5, Battlefield 1...)同睇戲
希望3年內出嘅新game都可以維持中高~高效

顯示卡而家炒得太高
想等佢出下一代再入手
所以粒CPU MB,SSD,火牛等其他配置想買好少少先 想頂耐啲唔駛下下換嚟就張display

求評
好人有好報

點解cpu用到8700k ram又3600mhz
但顯示卡都係得1060 你遲d升級？

sor 冇睇下面 冇野了 不過你應該排等

買張2手970算了
反正都係頂住先